集合所有鍾意偽娘既同好again！！！

大家好又是我！！！
開左個discord group俾大家交流一下：

二次元三次元18+都可以開心些牙/仲有發問區為新手上路既你解決疑難！/入黎吹水結識下朋友亦可！

嗚呀！！！！！！！！！！！

我既靈魂呀！！！！！！！

唔好嚇親人，ok?

係路西法大人

小圈子仲要用其他app，夠疆喺動物台開設新部活-.-

要限偽娘嗎

我只要偽娘的

無限，只是同好就得

貼幾張圖比呀叔睇下

入Group啦！！！！！

btw點解係discuss 唔開tg

本身已有tg，但discord多元化啲，始終唔係人人鐘意睇18+，有啲人只係想搵地方share靚偽娘，有啲鍾意自貼，tg令所有野係哂同一版

!!

！！！！！！！！！

push

仲以為係美利堅

笑左

cfu又好呢味？

路過姐

我老婆

推下

鍾意偽娘姐係gay？

唔俾女仔鍾意偽娘？

連登有女咩

冇女仔中2
只好中2偽娘

Hello

咁算唔算中途轉gay 真心咩

有冇tg?🙏🏻

入唔到

入唔到discord

邀請碼過左期

你pm我再加你入去啦～ @sqoooo
但個度好少講野了

依個已經係gay佬

問：連登仔無女可以點算好？

自己扮

一齊賣靈魂比路西法啦

Yoooooooooooooooooooooo!

有得賣 係咪唔賣 Yooooooooooo!

樓主好似女仔 十分逼真

可唔可以貼多次discord link

好靚好自然

你都好似